好明顯今次雜總演講已經畫公仔畫出腸

廢事香港班垃圾時事評論員搵佢成個演講入面2粒字無限解讀, 又話咩唔係雜大大意思呀, 係林鄭自把自為呀, 要雜大大親自出聲先算係呀, 假傳聖旨呀, 呢D ON9到無倫既分析

我反而覺得佢成篇野準備打仗

泛民：俾d空間林鄭先啦 而家吹和風